有啲路 要你自己一個行

捱到咪另一個世界

唔好呻冇人明

條路自己揀

仆街唔好喊喇